Ahoj Adame, chtěl bych pozvat tě na muzikál. Už jsem koupil vstupenky. Koupil lístky na sobotu. V 21:00 začina muzikál. Mohli bys me sejit se v 20:00 vedle divadla, ale ja myslim že bude lepši sejit se trochu dřiv asi v 19:00 nebo v 18:00 hodin. Mužeme ješte se projit, a pak pujdeme do divadla. Jeste tobě zavolam v sobotu a vsechno vyřešime. Nebo mužeme se sejit v patek. Tešim se už na sobotu. Tvůj kamarad Adam
